!!!!Para a sua boa execução, os ficheiros tem de estar todos num único diretório.\n O que quer dizer que os ficheiros dentro da paste Biblioteca tem de vir para fora!!!!
O diretório Biblioteca só foi criado para o agrupamento e semparação dos ficheiros.







This project is still in development process. Please come back next time to see the progress.

Thank you!